其實冇feel就唔好撩我啦

識咗個男仔幾個月
岀過幾次街 食飯行街睇戲 但冇身體接觸 就算我睇戲靠近佢佢都無動於衷
雖然佢一開始就話做朋友 但中間都有flirt下大家 問我係咪掛住佢 會關心我開唔開心
日日由朝早傾到夜晚 我以為我自己會有機會
自從睇完戲之後佢就開始唔比我flirt 話當我係朋友 咁如果一開始對我冇feel 就唔好撩我啦

乜原來男仔係會同一個唔鍾意嘅女仔日傾夜傾 都冇意思架咩

錯失機會

曖昧讓人受盡委屈

可能太樣衰

留係屋企太悶
想搵人陪下出街

但條女又唔係靚
所以做朋友夠了😅

唔靚先會咁

會唔會見完之後同期望有落差
又或者溝左第二個
你知啲仔鐘意多線發展 睇邊個受溝先

樣好咪唔會

明顯係你本人同佢諗既有太大出入出到來完全唔係同一個人，但基於風度都禮貌上都要陪你睇完套戲

sad but true

唔了解對方多啲又點拍拖呢

做朋友都可以日傾夜傾

諗多咗

屌 此post已完

是但啦，等下個囉

無錯，好辛苦

其實諗遠d 對你黎講都你好事

咁約完一次就唔好再有下次啦既然覺得我樣衰

屌完就飛

咁可以接觸後,覺得唔夾姐,咁個男既冇繼續拖住你,或者玩完你再分手,我覺得好好啦

咁就唔好flirt我啦

你啱，但我唔想做兵啦

可能你只係後備

你點flirt佢法?
無論如何, 早D斷總好過無feel都繼續搞你

我最近都係發生你咁既情境
不過我係男個邊
其實個心態就係覺得無咩火花
但又唔想立即中斷溝通咁狗公feel

如果由我呢邊直接失蹤
對女方黎講會更好?
自爆拒絕佢先 又好似會大家面矇矇做乜鳩

咁好心就當我普通朋友咁啦

見左幾次喎，如果有落差嘅話就唔好約下一次啦
佢冇溝緊其他人，佢淨係同我傾？

your face your fate

睇戲係約左幾次之後先話睇㗎，而且係佢約嘅

我溝緊A點會比佢知B嘅存在

都有幾個月時間啦喎

我都覺，但flirt我都係朋友？

試過冇興趣咪做番朋友囉
好正常姐

都係，趁早斬攬，無咁痛

都未到呢個位

幾歲？
睇戲挨得埋我覺得又未必係signal

當你太容易動情 會輸得好慘

又係嘅，可能更適合做朋友，佢話係開心嘅

好衰但中晒

斷了吧，唔想做到咁樣衰

暗示對佢有興趣，話佢好好咁之類
我都知我唔識flirt人，抵被人friend zone架喎
不過而家大家當無嘢，繼續當friend

關咩樣衰事,咁你幾靚幾丑,對得多,邊到仲覺

男仔口痕flirt兩句其實好正常，flirt下又唔洗錢既

樓主唔好理佢地,樣真係唔係重點,重點係相處

乜撚嘢post可以上到熱門？

佢點flirt你
會唔會你諗多咗

你做左啲港女野定臭雞野？

係呀，直接講到明咁好過當無嘢，拖愈耐愈傷個女仔心，有時你以為唔講得咁絕係對個女仔好，其實未必

做下fd都可以關心下既,但唔好再沉船

我都想同你一齊
但你要諗下咩料先得嫁
俾咁多男人上過，諗住從良搵我埋單，人唔笑班襟兄弟都吠啦

又係，因為佢真係算係覆得好快，感覺好似淨係同我傾咁，諗太多

好啦，放淡心態

你可以攤牌嘅 了左件事都好

friend撩黎做乜

其實點解一開始要撩我？好似對我好有意思咁？

網軍未夾好？ 喂撞左topic喎

咪撚理

每次都係咁

入鋪頭睇吓一定要買？🤔

男人睇樣架嘛我知道

可能之前未見真人呢
有幻想

係咪中間時間你太唔識撈

唔好放棄啊 相信 兩個字真係好可貴
總有一日你會遇見那個他
聖誕快樂🎄

血淋淋嘅教訓

相處係開心輕鬆，可能就係咁少左啲火花

sorry,不推文

毒撚無分男女， 毒撚真可怕

旭啲就諗住人哋鍾意你

no 起碼我唔睇,一開始會想未來既女朋友係靚女,但最後唔會,只想搵個正正常常既,最緊要性格好,相處開心
利申 型仔巴

我試過約完出黎唔係太啱，跟住返到屋企就唔多再同佢傾。點知過兩日佢主動tg我，話我做咩野唔多理佢，結果我唔好意思唔理佢。跟住我同佢個個星期出街，維持左兩個月，最後去完一次旅行先至無再聯絡。

見到樣 仲想點
你的樣子如何你的命運也必如何

#外貌協會

拉

你對啲姊妹都會啦

睇樣嘅啫

可能身材唔好，身材好成功率增加50%

男同女做朋友都係flirt來flirt去，諗多咗

佢感情狀況點先？有無話唔想拍拖住？

就手加搵條女陪下自己, 等自己出街唔駛一個咁寡啫

嗯，仔死仔還在

人地拍拖想認真啲先想諗清楚啲姐

可能出街見多左你幾次 先發覺自己唔鐘意你某d言行舉止/性格

AA制？黑面？講野潑冷水或mean？

玩嘢姐個名

口頭flirt真係唔算係咩
呢D野唔好睇得咁重, 條仔係有意, 面對面個陣會乜都敢膽做, 乜都無做代表咩?

下個更可愛

真心問的

佢冷淡我冷淡

唔係，咁你就盡早講唔啱啦

好撚中

邊到識條仔？

可謂唔識撈

多謝你，聖誕快樂🎄，希望盡快遇到我愛同愛我嘅人啦，你都係呀

sorry，毒撚唔配有愛情

that’s true

約多過一次先衰就可能唔係樣嘅問題 係性格嘅問題

做不了戀人，做姊妹吧

其實咁聽落個男仔係play boy黎?

所以如果我太樣衰就唔好約我啦

咁真係想做朋友架嘛
因為條女唔靚

樓豬有冇圖呀？ 我哋幫你評論下係男仔錯定女仔錯

無乜身材係真，偏瘦

而家知道了

咁都算play boy?又冇對佢做過咩,最多咪冇緣

做朋友都可以日傾夜傾嫁

so hurt

瘦既好啊,唔洗食咁多,易養

點flirt法，關心唔係flirt喎

可能佢只係想搵你做SP

你靠近佢先開始拒絕你，會唔會係你有體臭呀

瘦容易襯衫 唔洗下下就住

咁都係好事，好過求其搵條女呀

咁嘅話我就要審視下自己做咗啲咩唔好，唔好再衰多次

睇人 有啲男係唔想成日癡住 會俾啲有自己生活同興趣嘅人吸引 對住個啲真係要一路增值自己

樓豬咁主動都無用 睇黎要整容

我太蠢了

我都想知我性格岀左咩問題

唔係啦我估，佢係個好男仔，只係我睇唔透

咩圖

未必係唔好 有時純粹係人夾人 先唔討論樣子既問題 可能你網上講野既言談/反應同真人有出入 而佢唔太鐘意現實個個你(每個人都有自己鐘意既類型 唔係性格好就會鐘意)
如果討論埋樣子既問題 就可能係佢都想試下接唔接受到你個樣(if 你個樣真係比較一般) 雖然好現實 但真係無乜邊d人揀男女朋友會完全唔睇樣 只係門檻有分高低

我毒撚諗太多

想收你做兵，完

Btw你自問算唔算係樣貌麻麻既人？

男人都鍾意有啲身材嘅

睇下口味姐

咁應該冇啦，我諗太多

要睇對方識唔識玩，平時人地同人講開做開嘅話你再做就冇意思

結論係玩夠已經無新意同感覺你地已經走到了熱戀期後status，男既想新鮮好玩

唔好彩姐

如果條女話唔想拍拖 但又接受任何人追求 之後仲扑埋野 咁叫咩？

不了

一定係咁

咁都係好事，因為佢我可以有決心增值自己

同是天涯淪落人，說岀你的故事

咁我就唔知佢口味啦

那麼快我份人太悶啦可能

成日都遇到咁嘅人

Good luck
睇你回覆同上個po覺得你d性格應該幾好 又肯每個人既留言都回
祝你下個會更好

唔好咁直接okay?

HI

理性知道要放手
但就係控制唔到自己

hi?

完全中呀，講真明眼人都睇得岀，只係自己總係想聽啲自己想聽嘅嘢

你的__ __如何，你的日子也必如何

絲打year?

3 ah

對愛情仲有無信心？

唔好太放上心

同時flirt緊幾個，有個條件好既差唔多搞掂，其他質素較差既就可以斬欖了，靚嗰啲就留黎做炮友。

有啲似搵工

利申：我鳩估架咋

有就有，前題係唔好再遇到玩我嘅人

可能你口臭

會。我成日都係咁

可能了解多左發現你唔適合

都話悶囉，傾下計你又當人flirt你

Metoo

搵飯腳同戲腳咋

唔梗要，連登仲有萬幾個好巴打，慢慢揀

知道了，拎得起要學識放得低

咁我希望佢唔係啲咁嘅人啦，感覺上唔似，而且都唔叫斬攬嘅

好啦

其實係真係會，我都有咁嘅朋友
但其實大家對對方都冇意思
純粹好朋友

真心，點解要咁做？

我可以叫做自私
我嘅諗法係，除非真係拍咗拖
否則一個未確立嘅關係
唔投放太多感情落去
咁就唔會有太多損失

咁的確嘅，可以放棄得，男人覺得唔適合，呢一世都唔會鍾意你

鐘意咩類型ge男仔

sorry 毒得濟諗太多

blocked

咁咪易襯衫囉

咁先難喎 撐唔起件衫
買褲又難買

應該係搵到新目標，或者新玩具

你唔靚 講完

嗯我都係咁諗，所以唔會再約啦，唔想做飯腳

梗係自拍啦

矮瘦真係食唔落

抵你啦
我咁撚靚仔都唔搵我
係要比人呃
犯賤

咁可能係我冇啲咁嘅異性朋友，男女關係分得好開，就諗多左

無圖無真相

出嚟畀我睇吓就知真假

抱抱
下個更好

會嫁。見你咁耐都唔做sp咪由你囉

你自己諗多咗啫 佢當你係朋友玩下你 你就以為人哋撩你。唔好睇到自己咁高

唔自私，其實係一個保護自己嘅機制黎，其實應該要識，但我控制唔到自己

幽默 專一 對我好？

瘦嘅話著鬆身衫都幾有骨感 文青

唔似，佢話冇目標

佢話

唔否認

營養不良掛可能佢覺得

希望啦幾次都係咁

好似我 sorry囉 咁真係唔靚丫嘛

唔係睇得自己高，而係我覺得朋友唔需要做到咁曖昧不明，唔係人人都可以咁玩架

娘娘同sp嘅混合體

人地一開始都話做朋友 又同你保持距離 係你自己諗多左炸喎

朋友吹水，有時口花花少少啫

我都無鬼用，傷到諗住去埋外國
都會諗到條仆街
做人好鬼難

唔洗咁上心啊，遇多啲就慣
我第一次遇到呢種人嗰陣都好傻豬，上晒心
但發現原來係真係會咁，佢哋純粹對你好咋

咪係

搾柚搾柚

A0 表示唔識

分手

係呀，唔好比人希望咁，美名做朋友，我唔需要呀

好吧，太易信人掛我

咁你直接啲 唔好聯絡好唔好

咁都好正常ar唔難揾

一係驚失敗

一係漁翁

咁兩者你可以主動表白/問佢想點

唔得就block

佢寂寞 揾你黎陪下佢啫
佢厭左咪唔理你 一定冇諗過想同你開始啦

如果佢跟住冷淡 咁你就明白佢唔係鍾意你 講真鍾意你點捨得對你冷淡呀送返屋企純粹係禮貌掛同驚你危險

一開始係做朋友，慢慢有啲曖昧，我咪以為其實佢唔係想做朋友咁簡單囉

好吧

係要有下一個先會令你忘記前一個
大家一齊加油

係呀，不過其實我遇左幾次都衰同一樣野不過我寧願唔好對我咁好我會試下唔上心架啦

正確 friend無必要做到咁

合眼緣相處得舒服就難

可以睇下戀夏500日

表白

有冇機係相處落去覺得性格不合 所以開始疏遠

好的我會去睇下

點解有d人明明唔鍾意你，但又唔肯放過你

試下冷淡d

照舊咁多聯絡?

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

鍾意被人鍾意嘅感覺，唔想你鍾意其他人

啱 對自己狠啲先 雖然可能無friend做

係呀，所以都唔知咩事

真人太樣衰

可能掛

我驚我太樣衰佢會鳩縮

你玩我個袋

我又玩番你個袋

咁同之前個分別係d咩其實

就係知道原來佢淨係當我朋友 你話有咩分別 其實係隱約覺得佢有啲逃避我嘅flirt

樣靚食左啦

做fd佢撩你咪又係辛苦

樓主應該淫底

你做佢sp咪冇事囉。再唔係做我sp都得

接受現實

唔係，女人都會

都係，做回陌生人

吓？關事咩？

真係無分男女

要學識得唔到要放低,唔係架話
只會嘥時間